鏝城七冠王嘅機會係？

EFL cup 100%
(馬會賠率)
EPL 1/1.52=65.8%
FA cup 1/1.55=64.5%
UCL 1/3.25=30.7%
(無數據預測)
Super cup +-50%
Fa shield +-60%
Club world cup +-70%
乘埋去：1*0.658*0.645*0.307*0.5*0.6*0.7
=2.73%機會可以做到七冠王

0

歐聯輸9硬

而家出邊開緊鏝城4冠皇10倍都無啊

其實計返條數係啱
乘埋7.657

因為你計左個盤係無抽水，而事實個盤係有
所以你個數under est.左

凡事無絕對，就算係里昂都唔會係零(只要佢個聯賽盃同足總盃冇出局)不過機會係0.00...001%

冇嘢啦 聯賽盃出咗局 應該係0先啱

英超同歐聯都係利記

利你老母，死猁狗

咁一係得一係唔得
點解唔係 50/50？

今年曼歐聯有機
巴拜祖蝗感覺上都冇之前咁勁

另外幾隊英超野唔使講
係得大巴黎有啲威脅
猁呢班波
唔受得壓力
教練會喺緊要關頭做出愚蠢嘅戰術
球員會做出愚蠢嘅行為斷送冠軍
今年四大皆空格

根據過去十年經驗，買返皇馬巴塞啦